做個正直嘅香港人，唔需要向蚑共投誠，做返對得住良心嘅事

善無善報，惡無惡報
啲人想要fake love fake peace
最好就係用現實話佢地知
佢地係幾天真